如果同柯南係同一間房 點先避免到死

如果我做凶手 係咪有九成機會生存到？

殺左柯南就冇事

跟撚住柯南

你都做埋偵探

但係佢次次都化解到

做親家

做佢助手就唔會死

做佢朋友

比佢執返劑先

中左佢個麻醉手錶支針

大叫我接受唔到同呢班人同一間房
第一個走人，有咁遠走咁遠

仲細機率過死

一開始咁激動 之後冇冇鐘會死

咁既反應呢d case 係死第一喎
睇左咁耐柯南同金田一
做助手死既機率係會細好多(雖然金田一死過佐木龍太)
但通常來講只會被襲擊或者被屈係兇手，但柯南/金田一會幫你
所以結論係做助手啦

叫柯南打麻醉針俾自己先

正確做法
柯南解答完 即刻衝出嚟認

唔好學金田一玩咩煽情理由
講咩大仇已報可以自殺

係日本殺人唔係罪孽深重惡貫滿盈都唔會死刑 最多終身
下半生可以遠離柯南 保證平安

點分係柯南解答定小五解答
如果個集太早衝出嚟 分分鐘凶生黃雀在後殺咗我

做咩要走人？
成日都唔明，既然兇手係我地6-7人之一，咁聚埋一齊咪會無事
無可能係幾個人身邊被殺掛。

油黑全身

次次都無殺偵探角色
明明金田一/毛利屢破奇案，係警局之中名頭咁響。
個個兇手都自認計劃周詳，就係睇小咗佢⋯

你係歐陽震華咪無事囉